屯門區美食推介

小弟諗住下星期六帶女朋友去屯門食下嘢玩下 兩個都未去過屯門 想問下各位巴絲有咩唔伏嘅美食同影到靚相嘅地方推介下

食牛

屯門要景落番黃金海岸個到

住屯門既留名
覺得好多野都ok 但特別好食真係講唔出

有無啲一定要去嘅地方

冇 利申住左廿年

虹橋我覺得ok既 唔係求好高質素既話
有西式有拉麵有茶記有甜品

依排好似多左間食扒

要影日落去龍鼓灘
唔怕老套就黃金海岸都ok
特色野食就冇乜, 淨係虹橋有間赤橋拉麵早排比人宣傳過下
其他都係街坊小店為主

冇... 落3聖,黃金都好的 食海鮮...但價錢你就真係要睇睇喇...
景點... 市中爬蟲館,行過d有天后廟...放心冇咩人

無 全部都中下水準，抵食既就有

咁仲去唔去好